建議解釋下點解要破壞麻雀館同機鋪

好多人唔知details

黑社會收入來源之一

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

冷處理
集中煲大其他

首選係冷處理
打爛沙盤既答佢係斬人班友既水喉
答完佢斬唔化既就唔晒時間

白衣人聚腳地

1白衣人基地
2多現金
3警察唔會入

黑社會地頭
你係咪支持黑社會

屌佢老味,
成班賭仔, 等佢唔好成日出去賭錢. 停一停.

好人一生平安快樂